發現 British English同Aussie English差好遠

Tuesday都唔同發音
一個係”Tyu”esday一個係”Choose”day
仲未計其他用詞
好似 peppers and capsicums

蘭好叻

cunt

Nuoooo

非 有研究少少 但知D唔知D

Prostitute
Slut
Whore
bitch

屌, 笑到噴飯

G-day mate, I luv straya , yeah nah

比較鍾意英式

聽唔明

我都係 但係我扮唔到果種 accent

英國唔同地方有唔同accents
我聽慣左澳洲覺得好有親切感

真Aussie對話

聽慣是頭婆既英文真係好高級

aus d 英文真係好難聽得明

have a nice die